網上已經好多人說太危險 不出來遊行

衝那班人請冷靜，拜託!!

267959

#267959

唔去銅鑼灣，我都會去金鐘

請善用起底功能

我冇見到既？

#267959
唔識廣東話口語

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

屌你班廢系
自己係藍絲facebook做過假膠
依家一睇就知邊個係3毛

我屌哂你班撚樣呀

樓主死全家
遊行危乜險